幾舊水本，睇下玩到幾耐

如無意外應該一開波就完